2018dse中文卷 關波台事!!!!!!!!!!!!!!!!

本年度中學文憑試 第二題「禁區」，題目指「在日常生活之中，有各種各樣的禁區，試就個人的想像或思考，以『禁區』為題，寫作文章一篇」

第一段寫咗牙朗點樣係禁區等喂😇

第二段話牙朗典樣係禁區插水😂

咁樣寫有冇5***?😝😝

有冇手足寫同一條

禁區喎

矛人理，橙

90分走唔甩

樓豬真係好垃圾

咩呀
等餵唔計
禁區入波唔計
禁區倒掛唔計
禁區助攻太簡單唔計
禁區補中唔計呀嘛

扣題扣得好好

跟得你多..

可以寫自己係巴迷 描寫每次睇牙朗入波
就住禁區入波唔計
禁區倒掛唔計
禁區助攻太簡單唔計
禁區補中唔計
禁區寫十二碼唔計
禁區冇扭過5個人唔計
弱隊禁區入波唔計
證明牙朗唔係球王
各寫一段 肯定5**

備戰綜合卷先

寫左係禁區射點球打門

9up 又話自己遲起身冇去

吊奶星 我同事改緊樓豬篇文
依家討論緊應該俾5*定5**

5**就夠 想拎比欣師參考